====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je ne produis donc pas de perspectives « photoshopées » mais des dessins à main levée , avec une ligne tremblotante , des dessins ouverts aux interventions et interprétations , puisque telle est la manière dont j ' envisage les espaces publics ou les processus urbains .
Tokens having emotion: [ tremblotante ]
Lemmas having emotion: [ tremblotant ]
Categories of the emotion lemmas: [ comportement ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ tremblotante ]
Lemmas having emotion: [ tremblotant ]
Category of the emotion lemmas: [ comportement ]
Total emotion lemma counts: 1

